如果我同你地講我係當年既廠長，有冇人信

問下姐

屌

冇 未撚講thx

我隱性埋名多年，得閒同女夜鬼食飯